AltTable Backend API

Pour lancer de projet dans Docker

$ docker-compose up

L'application est directement lancée dans le script du docker-compose.

Ainsi vous pouvez directement tester l'API avec l'url suivante :

http://localhost:9292/altTable/api/

